如果痴痴的等某日 終於可等到笠清肯作賽

誰介意要搭往瑞和 宇狗碰上了意外一早歸西啦
宇城~飛 我想撚狗了 要抽我水請隨便
如真 如假 如可分身飾演自己
會將心中的溫柔 獻出給你唯有的知己
如痴 如醉 還盼你懂珍惜自己
有天即使分離我都想你 我 真的想你

世清知己肉酸

有冇放針version

push

咪能25啦今日笑笠

佢又嬲

二四六笑笠
一至日笑港毒之父

公眾假期笑你

宇城～飛
點唱

無言 地愛

宇～城飛好似岩音d

有質素的人先反笠

師兄好波

你係肉酸的狗

#19先係

後面個幾句點作 啱哂音又有意思 好勁

輕度弱智都作到 鬼才

點都唔啱音嫁啦 咪玩啦

有天即使分離我都針你 我 真的針你

如針 如假 如N_BEN可飾演自己
會將九巴的針頭 轉交給你唯有的知己

如果N_BEN的針某日 終於可針到笠清的最愛
誰介意要搭往瑞和 宇狗碰上了意外一早歸西啦
宇城~飛 我想撚狗了 要抽我水請隨便
如針 如假 如N_BEN可飾演自己
會將九巴的針頭 轉交給你唯有的知己
如痴 如醉 還盼你懂珍惜自己
有天即使分離我都針你 我 真的針你

你好能25...

如真 如假 如可分身飾演自己
會將心中的溫柔 獻出給你唯有的知己
如痴 如醉 還盼你懂珍惜自己
有天即使分離我都想你 我 真的想你

啱晒音

被港父hack

真
原諒禾
我愛Ben

笑你老母